有咩工可以返返下工係醫院範圍瞓覺？

係狗啊扯哂鼻鼾都每月穩袋幾皮

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

拍醒佢啦
On duty 緊架

你咁陰爸打
拍佢=襲警
叫醒佢=襲警
投訴佢=襲警
阿sir 訓覺洗唔洗你教？

number?

醫院Protocol 黎
真係要拍
懷疑有人失去知覺
你冇反應我叫resus team 架啦

試下一野大叫佢number

可以投訴了

叫醫護拍

搵唔到

經過打個乞痴啦

嗌佢number

叫醒佢
話唔識路走

一拍我驚佢自然反應抆鎗我咪gg

麻包袋

除左人工多3倍之外, 同我樓下既保安有咩分別?

大叫支持香港警察 嚴正執法